湯文亮：投資的事，持份者應該自己負責，其他人的意見都只能參考

食屎狗仲亂咁吠

笑而不語

專家發爛炸

即係我教你投資乜野 全部責任都係投資產品身上 佢唔升唔關我事

每個人要為自己負責任

最弊你條柒頭皮中就自吹自擂，錯就只係俾意見參考

明年3月30日先分勝負

case 1: 大貓上返80
case 2: 樓巿大插5成

有精神病睇醫生啦 客人同老闆都係自己虛構出嚟

輸就叫人自己負責
贏又沖出嚟奶credit

仲未出現專家食屎圖

咩呀
係下年上番$150呀

真，同佢講“工人話門口有生果籃“一樣
作個角色/事件出來撐自己

咁同叫人唔好睇你有乜分別

屌那星一年4倍升，言下之意即唔係大貓變獅子

你扑街了湯教獸，唱淡樓巿

係咪又係虛構故事? 你知啦，佢咁多幻想...

等睇佢拎返D 成功 (虛構)故事出黎領功

條友自己開地產公司日日係到鳩up

同d賭仔有咩分別
有賭未為輸

樓淡點睇

Push

經過呢次邊9個仲信你呀

得啦
聽佢講果個都傻架啦

咁唔好亂up 害人